今日同妹妹食飯好開心

今日同過幾年冇見既妹好食飯好開心
諗番好多中學回憶
不過佢肥左好多

推